有冇一個人放題？？

下禮拜全家去晒旅行，反正都係出街食，想試下一個人食日本放題，有冇推介？？

去日本

大喜屋

Ok

去兆萬逐間試，一晚一間

便利店